好傷心

同老公結婚四年
今日病到死下死下
要三催四請先肯煲粥同買藥俾我
以前我老公病 我都會自動自覺煲粥同買藥
佢淨係掛住打機 啲小朋友入房嘈住我訓
佢又唔怕我傳染比小朋友 因為打機最重要
我發癲佢先入嚟話小朋友兩句